有時候會諗起細個遇到過既人

細個打機識
放學第一樣野就係返屋企開電腦
嗰時得msn
記得有一次電腦壞左
完全搵唔到大家嗰重焦慮
同台sms 一齊好多個夜晚唔訓

唔知依家既你地過得好唔好

震死你.3.